油柒彈對付水砲車玻璃

油柒彈對付水砲車玻璃

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

油柒彈對付水砲車玻璃 油柒彈對付水砲車玻璃

油柒彈對付水砲車玻璃 司機睇唔倒不能開車

Push

push

佢瞄準係用嗰十幾廿個cam

講左咁多個月

PUSH

poly 有無巨型投石機 咁耐都無人出招

有兩層玻璃，保護罩一塊，車本身一塊

油柒彈對付水砲車玻璃 / cam 司機睇唔倒不能開車

噴天那水向水炮車/POPO,跟手再出火魔

得咩
佢好似有個功能灑番水落自己車身

行唔到咁近
要大象根
迪卡儂買晒

去到果個距離掟漆彈不如掟魔法唔好
再講根本接近唔到架車，咁多個月仲講漆彈肯定無出過去

你知唔知現場距離幾撚遠呀冷氣軍師

宜家Poly個高位咪可以一試

無更好方法就全部都送一個